正式宣布曾蔭權係香港國父

曾國父

曾心諗:咪撚搞我啦，唔想又入去坐

我決定即時召見老衲-

好SAD，今次衲D呢下5毛推太撚做作鳥！！！！！

老衲害鳩曾生